奇妙處處通優惠 年票

有冇人今個星期六、日、一會去Disney？如果一齊買年飛好似抵D!
3人或以上有85折~~~

SOURCE:
奇妙處處通（樂園年票）
3人行限時優惠^：即日起至2019年8月4日，香港居民購買3張或以上可享85折優惠！